我睇2019大事回顧睇到好撚嬲

其實我冇忘記過所有6月9日後發生嘅事
不過實在發生太多太多
睇返大事回顧
所有嘢好似喺眼前重新發生一次

69 100萬人
612 第一槍 中信
616 200萬
爆眼 實彈 tg放題
721警黑合作
831 太子
和理飛 和理shop
濫捕 濫權 強姦 新屋嶺
跳樓浮屍
中大 理大

好撚嬲。

香港人，不要善忘，不要習慣，不要忘記。

一定要討回公道。

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls